Android P 新代號直接叫「Android 9」但不是9.0

眾所周知，自 Android 系統誕生以來，Google 官方一直有將 Android 系統代號按照字母表的順序命名為一款甜品的習慣 ，上一代的 Android O 正是 Oreo，而最新的 Android P 也不例外，但是目前字母「P」具體代表的含義還不確定。在最新的 Android P 版本號中，Google 悄悄地想起修改為 Android 9。

令人不解的事，此次 Google 雖然將系統代號改為 Android 9 ，但卻不是傳統意義的「9.0」。另外，據稱在正式版來臨之前，Google 為用戶提供了一個彩蛋，也就是當用戶點擊版本號後會，就會出現一個 Android P 的彩蛋，聽起來好像很有趣。

呢d 都當新聞😨
每日一個新聞都幾好搵

Samsung Galaxy Note 9

是鳩但啦都無得升架啦

你都係狗

Android 狗 同 IT 狗 一樣都係狗

iphone 故意避開左個 9 字，以免香港用家尷尬

android鳩

IOS9 無9

iOS咪有囉

因為用緊iphone既已經係i9 唔洗重複

乜撚嘢呀屌 不嬲未正式發佈都係咁屌
Qooah正一垃圾clickbait 其實大部份中文科技merdia都係 冇睇中文嘢好耐

idog An狗 IT狗，咁全世界都幾多狗喎

之後 iPhone 出 9就好笑